[回帶] 2007 巴克萊英超挑戰賽 南華對富咸

2007 巴克萊英超挑戰賽 南華對富咸